痴線老Elon Musk: 窮人有福了

link:

Real life ironman - Elon Musk, has just announced that he is about to quit his position in Tesla in order to make room for a new business venture which he believes will change world more than Tesla, SpaceX and Solar City ever could. His new venture is called One Bitcoin A Day and, although he didn't come up with the idea, he invested $770 Million in it which allowed him to control all of the One Bitcoin A Day decisions.

Before we go into details of One Bitcoin A Day, let us explain who Elon Musk is exactly. Elon Musk is a visionary, some call him the smartest enterpreneur of our century. He believes in renewable energy and although his ideas seem too radical and impossible to many people, Elon is proving them wrong year after year. He has made it his agenda to make the world a greener and better place. Some of his ventures include electric cars (Tesla), cheaper and publicly available space travel and colonization of Mars (Space X) and next generation solar panels (Solar City).

But now, Musk has decided to partly withdraw from running Tesla, in order to focus on his new venture in the financial sector. That's why he acquired One Bitcoin A Day.

What exactly is One Bitcoin A Day? One Bitcoin A Day is a financial technology with the plan to redistribute worlds wealth. Basically, to take from the top 0.1% and give back to 99.9%. Elon believes wealth is not distributed well in our age, and although there always will be someone richer and someone poorer, the current situation is not acceptable, where top 0.1% controls almost 90% of world's wealth. Musk believes he can cut that down to around 20% without causing world-wide financial crisis. So what exactly does that mean to you, the regular middle or lower class person? This means you will become 2 - 3 times wealthier, and no one except the super-wealthy will take a hit. Sounds amazing, doesn't it?

Ok, the theory is there, but how will it work you might ask? Overall, the idea is easy. The top 0.1% keep their wealth invested in stocks, and Wall Street brokers trade these stocks for them. The idea is to beat the Wall Street traders in their own game - make winning trades so Wall Street with their hoards of wealth slowly but surely starts losing money. Just like a poker game, where a new player comes along on the high-stakes table and starts winning.

In order to do this you would need a better stock movement predictions than the Wall Street has. With the help of cloud computing, it can be done, and it's actualy being done now as One Bitcoin A Day has showed! This is exactly the reason why Musk jumped on this technology as soon as he heard about it. It's revolutionary.

We interviewed One Bitcoin A Day CTO Dan Marconi so he can better explain exactly how One Bitcoin A Day operates.

洋蔥新聞

屌
我仲好認真咁睇撚晒

見到withdraw tesla 就唔洗睇

嚇死，elon都玩bitcoin